\documentclass{article}
\author{Wouter Rienks}
\title{Algebra Hoofdstuk 6}
\usepackage{titlesec}
\date{\vspace{-5ex}}
\titleformat{\subsection}
  {\normalfont\Large\bfseries}   % The style of the section title
  {}                             % a prefih
  {0pt}                          % How much space ehists between the prefih and the title
  {}    % How the section is represented

\usepackage{amsmath,amsthm,amssymb}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}

\begin{document}
\maketitle
\begin{subsection}{Opgave 6.2}
(a): We weten dat
\begin{align}\nonumber
f(ab) &= (abN_1, abN_2) \nonumber \\
&= (aN_1bN_1, aN_2bN_2) \nonumber \\
&=(aN_1, bN_1) \times (aN_2, bN_2) \nonumber \\
&= f(a)f(b) \nonumber
\end{align}
Dus $f$ is een groepshomomorfisme. De eenheidselementen van $(G/N_1)$ en $(G/N_2)$ zijn respectievelijk $N_1$ en $N_2$. Nu geldt:
\begin{align}\nonumber
f(ab) &= e \nonumber \\
\Updownarrow \nonumber \\
f(ab) &= (N_1, N_2) \nonumber \\
\Updownarrow \nonumber \\
aN_1 = N_1 &\text{ en } aN_2 = N_2 \nonumber \\
\Updownarrow \nonumber \\
a \in N_1 &\text{ en } a \in N_2 \nonumber \\
\Updownarrow \nonumber \\
a \in N_1 &\cap N_2 \nonumber \\
\end{align}
Dus $ker(f) = N_1 \cap N_2$. 

(b): Laat $N = N_1 \cap N_1$. Uit de tweede isomorfiestelling volgt $G/N \cong f[G]$. $f[G]$ is een ondergroep van $(G/N_1)\times (G/N_2)$, want $f$ is een groepshomomorfisme. Dus $G/N$ is isomorf met een ondergroep van $(G/N_1)\times (G/N_2)$.
\end{subsection}

\begin{subsection}{Opgave 6.8}
(a): Een permutatie van $T$ is uniek bepaald door de 4 vlakken te permuteren. Door elk vlak te associëren met een getal uit $\{1, 2, 3, 4\}$ kunnen we elke congruentie direct koppelen aan een permutatie uit $S_4$.
\end{subsection}
\end{document}